溫紹明法官係城大畢業，唔怪得咁黃！

溫紹明先生

溫先生於一九七二年在香港出生。一九九五年、一九九六年及二○○二年在香港城市大學分別取得法學士學位、法學專業證書及法學碩士學位。他於一九九六年在香港獲大律師資格，一九九七年起私人執業。

又捉到隻黃絲法官

我城人才輩出

呢加正常判案就定人係黃

事實喎，班𤺥冷靜d咪唔會亂拉人射催激彈影破壞安寧啦

8大GRAD當差藍定黃?

靜少少贏好無呀 屌你老母

拉

屌你老母，呢d係叫正常法官，如果係黃嘅，直頭要反告番班俾假口供嘅狗啦，柒頭

討論是不需要粗口的

溫官只係客觀陳述事實
唔該連登仔唔好成日屈法官係黃

我國*

child登

oops 唔係香港 係香城國 唔係香港黎 無分裂國家 無犯國安法

屌你老母

邊間大學唔係黃

shitty 出 shitty

有正常人思維同批判能力都唔會係藍
所以正常人=黃絲
正常嘅官=黃官

沒有黃法官，只有正常、不正常法官

五毛block得

屌你老母
唔好再推
呼再比壓力溫官